世界小姐林耶凡支持12港人

非常感謝佢
人美，心更美

法輪功。。

之前睇完佢oxford辯論條片已經愛上左

法輪功好失禮你? 民建聯共產黨你好仰慕? 有冇腦?

林耶凡咁多年嚟一直都支持我地架

你留意吓個USERNAME

佢係著名五毛嚟

人美心更美

咁你咪去信法輪功，記住有病唔好去睇醫生，轉法輪就得架啦。

其實選佢做世界小姐

比晒credit 法輪功

中共晒咁多年錢唱衰法輪功努力

白費晒

無錯

順帶一提

我知道中共落左勁多本係牆內搞臭法輪功

但香港人對法輪功一無所知

你地組織要落多少少本錢唱衰法輪功

先好咁樣留言

想打三個字就人格謀殺，太懶惰了

為左女神幫你推下

佢唔止㗎
起個底，佢吹到武漢肺炎係美國製造㖭

你好似當香港人盲嘅咁，之前周圍都係法輪功d booth 啦，洗乜要大陸唱衰。

好耐以前真係以為法輪功係邪教，銅鑼灣成日有街站show劏人...

但而家2020年啦傻閪，係人都知法輪功咩料，佢擺嘅街站就係話俾人聽共產黨賣器官，法輪功係我哋手足嚟㗎，死撚開啦五毛

retweeted

少部份極端=邪教成個教有問題
全世界冇一個教唔係邪教